居港外國籍巴絲，點解留喺香港？

最近會諗自己留喺香港做乜野
人工唔係高
死慳死抵儲舊錢番黎，朋友覺得你好有錢
實情係中原指數新界東過撚埋200啦
舊首期儲儲下又加左一個double
為左間又貴又細最重要係買唔起嘅垃圾樓去捱
點撚解唔即刻劈炮去外國搏一搏呢？
去到外國無乜機會發大達
唔怕避苦做個藍領
起碼過到啲想過嘅生活，住大屋渣下車撚下狗
空氣都清新啲

點解我仲未的起心肝走
睇唔撚透

走唔出comfort zone

easypussy

巴打外國血統?

我係鍾意香港啊，吹咩？

因為你只係一個廢青

黎得香港都有錢囉

有藍領技能，請 ？

因為佢地本身有錢越滾越大

我呢排都成日諗留香港都唔知為咩 努力啲考完個專業資格睇下返去搵唔搵到相關既工 搵到一定走 不過當地語言又係另一難題

俾心機學下先

最衰香港又無相關課程可以學 自學又學左一排又堅持唔到 不過都會諗返去長住無曬朋友又未必岩當地生活方式

總有一代人要去捱去辛苦,下一代先有好日子過
無晒朋友呢樣野都諗過
但喺嗰邊都可以識到人嘅

外國藉係要到非走不可嘅時候先會用
始終都係香港出世長大
有感情嘅

利申:其實係因為外國太撚悶太撚凍我先唔去住

On9
住香港爽好多喎
好多稅又冇外國咁多
係樓主啲廢青窮 要喺香港受苦

因為男朋友喺香港
我父母喺澳洲住緊,成日都好想我返去,我又何嘗唔想一家團聚